一句講哂 你點睇

鐘意一個大自己10年既男人
佢有女朋友
等唔等

唔等

睇佢鐘唔鐘意你

但成日都見到😭

年齡唔係問題

其實表白咗 佢冇拒絕
仲越黎越好傾

我都鐘意過中學老師 佢又係大我十年 有女朋友
曖昧左一排之後醒覺 佢知自己唔可以咁
我feel到之後都冇再搞過佢了 保持距離
佢唔鐘意你 你幾鐘意佢都冇用

上左床未？

咁佢有冇講過自己同條女點

冇啦 咪搞笑

感情好唔好個啲

冇吖 但佢有約過我 只係我唔得閒😭

佢之前差D就散 後尾又冇事

佢之前差D就散 後尾又冇事[/quote］

拍左幾耐
如果3年以上 條仔通常都唔會捨得分

各自幾大 仲有幾多時間影響好大
你20佢30
定你30佢40
差好遠
因為要睇你有無本錢等

點睇黎緊聖誕🤔

佢剩係想同你做愛咋

btw 做第三者等俾天收
死全家 賤貨

我覺得唔好等
拖落去會曬時間
一係你含含聲叫佢同條女斷尾
佢唔肯你就算 唔好再等
如果佢真係好鐘意你嘅 自己會同條女分手揾返你
你要比時間佢自己諗下自己要咩
好多人要失去左先識珍惜
你消失一下 就試得出了

個男人肯飛咗佢條舊菜嚟要你
過幾年佢都可以飛咗你去食新菜
何苦呢

點解要教人做第三者
叫佢收手好過啦
最後只會兩個女人都不幸
個男嘅如果係賤男
佢就會繼續周圍屌閪

如果個男嘅最後堅決拒絕樓主
係專一好男人
咁樓主咪即係白做狐狸精

一句到尾 做人要有返啲底線
搞到自己咁cheap 為乜

我20佢30

準備lonely Christmas

我唔會咁做 呢D咁cheap既野

兩位大哥真係講得好好😭😭受小女一拜😭😭我會諗諗計

真心嘅男人唔能夠同時愛兩個女人是常識吧

等乜 9 世界咁大 浪費自己心血 醒下啦